用一句歌詞形容你既人生

你地會用邊句黎形容

並沒甚麼我愛上的不愛我

想 我都好想好似中咗頭獎
有野唔洗做 老細又吹我唔漲

往街𥚃繞過一周 我便化鳥有

Life goin' nowhere, somebody help me

最渺小的我 有大大的夢

還不夠絕望
抬起眼望望

我沒有我沒有沒有 從運氣到信心到天空宇宙全屬某某

若你喜歡怪人 其實我很美

好多eason

SEE ME FLY

《G容》

從來沒我份
犧牲當做例行
我慣了傷心

怎麼二十多年到頭來
還在人海裡浮沉